蚊用開咩定位技術？

已經住中高層，次次訓覺一想開窗佢地就識搵到飛入黎

Gps

計角度

二氧化碳

人工智能

搭𨋢

都唔係一開窗就識飛入黎掛

一早已經潛伏左係房等你

晚晚都有蚊 屌

再加嗅覺，贏晒

Mosquito Positioning System (MPS)l

係地球上最先進嘅生物科技定位系統，可以秒殺人類

仲有隱身系統，識一秒隱形